%@P:exocorcp
%@Dif:2
Réponds par {\em vrai} ou {\em faux} et corrige si cela est nécessaire.
\begin{center}
  \begin{tabular}{ccc}
\'Enoncé&V ou F&Correction éventuelle\\
$\sqrt{24}=4\sqrt6$&\hbox to3cm{\dotfill}&\hbox to10cm{\dotfill}\\
$\sqrt{28}=2\sqrt7$&\hbox to3cm{\dotfill}&\hbox to10cm{\dotfill}\\
$4\sqrt{12}=4\sqrt3$&\hbox to3cm{\dotfill}&\hbox to10cm{\dotfill}\\
$5\sqrt{100}=50\sqrt{10}$&\hbox to3cm{\dotfill}&\hbox to10cm{\dotfill}\\
$3\sqrt{200}=30\sqrt2$&\hbox to3cm{\dotfill}&\hbox to10cm{\dotfill}\\
$\sqrt{21}=3\sqrt7$&\hbox to3cm{\dotfill}&\hbox to10cm{\dotfill}\\
$\sqrt{36}=\sqrt{25}+\sqrt{11}$&\hbox to3cm{\dotfill}&\hbox to10cm{\dotfill}\\
$\sqrt{36}=6\sqrt6$&\hbox to3cm{\dotfill}&\hbox to10cm{\dotfill}\\
$\sqrt{48}=4\sqrt{12}$&\hbox to3cm{\dotfill}&\hbox to10cm{\dotfill}\\
  \end{tabular}
\end{center}
%@Correction:
\begin{center}
  \begin{tabular}{ccc}
\'Enoncé&V ou F&Correction éventuelle\\
$\sqrt{24}=4\sqrt6$&F&$2\sqrt6$\\
$\sqrt{28}=2\sqrt7$&V&\\
$4\sqrt{12}=4\sqrt3$&F&$2\sqrt3$\\
$5\sqrt{100}=50\sqrt{10}$&F&50\\
$3\sqrt{200}=30\sqrt2$&V&\\
$\sqrt{21}=3\sqrt7$&F&$\sqrt3\times\sqrt7$\\
$\sqrt{36}=\sqrt{25}+\sqrt{11}$&F&6\\
$\sqrt{36}=6\sqrt6$&F&6\\
$\sqrt{48}=4\sqrt{12}$&F&$2\sqrt{12}$ ou $4\sqrt3$\\
  \end{tabular}
\end{center}
%@Commentaire: Petit questionnaire. L'élève se met en position de correcteur.